係幅圖我見到好多波台手足

以為係阿伯圍埋果張

牙悶又食左幾多條女

你賣淫，你坐先

牙達=何淦途
牙泰=N賓
牙滿=boa

柏洋=who?

S_Kagawa

抵死啦

教主呢

Bonix

我青症
晚晚屌餵精

坐監啦

Yes

柏洋聽審前，從容不迫，神情自若，正是『我自橫刀向天笑，去留肝膽兩崑崙』
Kagawa型到

抵啦 不知悔改

譚嗣同

泥妖呢